開口埋口MK，有幾多人真係知MK定義係點？

乜都話MK, 都戇撚鳩
同你爭女係MK, 出街被人嘈又MK, 見人食煙又開post話MK

就連普普通通染過髮都等於mk,我真係唔知講咩好

你貼圖, 我幫你分

你唔係毒撚就=mk

好似係咁

好好地染乜鳩

利申 想染髮

電髮係唔係mk
利申想電

姐係成條街d c9全部都係mk

當年讀ive社工其中一個話題：mk既定義係點

有人答：火焰大喇叭牛仔褲

有眼耳口鼻既都係MK

標奇立異=mk

人生贏家=mk

正解

跟韓風咪死柒頭mk囉

喇叭要大到可以笠住個頭先叫正宗

當年mk定義係：
火焰大喇叭
粗單車鏈
金毛
緊身黑色細碼t shirt仔
煙仔
另加龍鳳公仔

不過今時今日連古惑仔都唔會咁行出街喇

今日mk講既係個格，談吐舉止等等

講 中大政政女神 果個post 又係MK

乜撚野MK丫柒頭